有冇人患過風濕性關節炎？

真係好慘

貼j圖先

屋企夠唔夠暖呀

原來同暖唔暖有關係？

遲咗

貓貓呢

我有 類風濕關節炎

十一二年前病發

食左兩年藥控制左

停藥到最近番發

吊佢老母 好撚痛

我3年前開始有呢個病
用咗4 5個月好番
到依家上個月就復發番
我係髖關節同膝頭發炎
發病頭個兩個路都行唔到
食藥依家好咗7成

我好彩 我主要係一隻手 仲行得走得

師兄睇公立醫院？

去風濕專科醫生果道，每年俾萬萬聲注射生物制劑，可換來健康，就係睇你負唔負擔得起 !?

我之前都試過兩個膝頭內側凹落去嗰個位發炎。去睇理療嗰啲話我好撚凍都著短褲凍親咗膝頭。

近年嚟試下儘量試下凍嘅時候好好保暖。
情況真係好咗好多，唔係完全好，但已經唔係以往咁，痛到上落樓梯要逐級行。

唔知同唔同你嘅情況一樣。

有，同時驗到有紅斑狼瘡，食咗4個月類固醇最近開始減藥又痛返

有睇中醫 一食完中藥好得好快
不過同時有食西藥唔知邊邊有幫助多啲

我有睇呀 要食成個幾月抗風濕藥 好彩依家sem break先病
不過我覺得手出事辛苦過腳

我都係膝頭脹得好緊要 伸直同彎腳都會好緊繃同痛
食藥食咗幾個禮拜好咗7成

好慘

依家仲有冇食？如果唔食唔會又痛返就好啲。不過風濕呢啲嘢，天氣一轉又會嚟料。做好保養係需要嘅。

唔好覺得自己後生就頂得住
係為未來著想
係人都會老㗎囉

咁你好小事姐 我岩岩病發個時一日食十幾廿粒藥

你係咪都係食 氨甲蝶呤

類風濕 唔同 風濕

係咩
即係食完藥冇事就唔會有後患啦？

我食sulphasalazine 啡色果種

我三年前停咗藥完全冇問題 到依家先復發再食過

哦，咁都好啲

之前有同個醫生講想打，但好似都要睇驗唔嚴重

佢建議我唔好打